疑濕疹醫唔好 阿伯帶刀找中醫晦氣

荃灣南豐中心一間中醫館，今早9時許，醫館一名老顧客因受長期濕疹困擾，疑久醫未見好轉，今早到醫館找醫師晦氣，並聲稱有刀威嚇，醫師暗中報案，警員到場將老翁帶走，並在其身上撿獲一把刀，暫列糾紛調查。

廢屄先睇中醫